査實好似中大email班賣相雞有冇交稅

係咪每個月unun腳影下對波就輕鬆月入幾皮但又唔洗交稅咁爽皮

做得自僱人士就係方便逃稅
但我支持佢地唔撚交
交稅咪姐係比錢出糧比班死黑警

咁都幾爽，貼下身體上Patreon就有一般人幾個月人工
我都想做女人

近排班so called YouTuber係咪一樣道理
唔知燒山有冇交稅比香港／台灣政府呢

做雞不嬲唔駛交稅架啦

收稅=偷竊

雞有付出身體比人用，仲要冒住性病風險
咁神聖嘅職業，賺嘅都係辛苦錢
但賣相雞付出啲乜

咩意思？

咁得閒 不如搵下藍既Bad news啦

一言堂？

政府搶人民錢

圖定老母？

google

名聲
聲名會比較狼藉
其實話就話合理正常
但自我介紹時都應該都無嘜幾多個想同人講話：「我靠賣裸露照為生」
咁樣做嘅人好難令人，尤其係新認識嘅人係起首時尊重佢同認同佢
所以佢都有佢嘅壓力
每樣嘢都有兩面，無話好曬
主要係佢自己接受到就ok

咁就唔洗為收入課稅？
我打份工夠係為名聲

所以咪用「身體自主」做藉口

呢啲叫本錢

其實連自僱人士都稱唔上，又何來逃稅呢？

唔通我幫中學生私人補習又要交稅？

Hello moto

理論上合乎商業行為定義同年收入超過個人免稅額就應該要報稅
只係通常都無人理,或者根本理唔到,因為連商業登記都無
包括而家果D ig shop,賣相等等..

開埋公司自己請自己仲有得拎防疫基金

你問呢條問題背後想問咩?定係想得個知字?

即係咁，女人都唔係個個肯賣
仲要抵得住連登仔啲9up

想知佢地有冇犯法囉
點report中大email呢班臭G

不如你問下P記有無交利得稅俾HKSAR仲實際
如果佢地(D女)要交, 係咪應該交俾USA??

因為你舉報都唔知可以點舉
BTW 我一定唔會買亦唔會舉報

先唔講政治野
邊個政府執法都係問題,
執唔執到法亦係問題(唔想講話咩D政府唔做野呢D廢話)

P.S.見上面好多人講左政治野
但如果講政治野方面, 我寧願你花時間去舉報D權貴, POPO好過

唔係佢哋出咪我同你出囉，有人分擔下唔好？

到依家都未見到email露點

咁撚肥 咪啦

連狗做乜搬个学術post过娯乐台

關你撚事咩

法律上係要

做好市民伸张正义咪关我事

推

收稅=依靠妓女維生

其實係要
戇鳩唔好咁大聲
會俾人笑

岀美金 交乜税

有冇交比美國政府？

中間好似已經抽咗

幫港共搵錢
樓主好藍
拉

學術討論嚟
本身開係學術台
比連狗條弱智懶醒搬咗
你估我想

呢D就係所謂嘅女權自助餐再加one two punch

人地叻仔避到稅咪得 理得人地有冇交稅

大家篤灰佢咪要交囉，patreon銀行過數比班網妓，條數咁清楚呃到稅局咩??

咁叫避稅唔係逃稅咩

佢之前咪講過交緊最高嘅稅率 講完又要比你班人老屈
屈完又要人貼證明 貼完又鬧返做雞真係好
好似你地咁日日鍾意追擊個女人仔做垃圾一定係最happy

證據呢，人講你就信？
女人真係冇腦

單機啦

幾皮？23歲買樓喎 幾皮？

好嬲呀
咁多好女仔抗爭比人拉
班臭雞憑乜unun腳上車

我pm佢覆左我 話支持你地查佢 你咁有腦去做囉
查完咪又死死氣返黎鬧返人地做雞

咁你應該係女人黎

我都想，係就好，咁我都可以上車啦

買果啲係咪on撚尻

咁post個pm上嚟啦

你自己上去睇，有d sold out

連登弱智仔：做電子雞有500萬賺好想做女人
查就快啦

分乜鳩 佢交完你會交少左稅?

你做鴨都得ga
if 有客

報咗驚，留返同個官解釋

見識過條女點樣撚鳩啲藍屍
我都係勸大家唔好自取其辱

中大email原來有露點

講多啲

有弱點定有露點？
有冇相

呢個係其一
但更最重要嘅係時間珍貴
佢本身講嘅嘢係有好多位有謬誤
要駁可以駁到
但問題係呢d無聊嘢唔值得大家浪費咁多時間去做
拗贏咗都無意思，因為你係唔會有任何實質收穫/得益

時間用左落去就一去不復返
有時間攞黎學多d嘢睇多2本書思考吓仲好

非常認同
上網打泥漿摔角已經係搵自己笨
打場贏輸都無意義嘅泥漿摔角直頭係戇鳩

你真係憨尻唔係扮架喎

基佬神祕房有價有市
拍下自瀆片又有錢收
樓主試下入行

呢D廢話 佢一年聽過萬次啦
佢仲要讀LAW出身 驚你條鳩細咩

fufuying隻小網妓肯定冇交稅啦

“陪”五百萬
email 咁大份
未精盡已經人亡

去港版N號房囉

每個月十皮八皮差唔多啦
一年就上樓

咁爽就咪等啦！快啲去做鴨
睇港版N號房就知道港男好有市場
咁大隻蛤乸隨街跳，樓主唔做正戇鳩

通常呢啲講咪凶狠

實情副尊容貼錢都無人睇

妳可以舉報佢架
不過全境外acct 香港政府都吹佢唔漲

唔洗交稅咪捐多啲比612囉

你估人地會做得少過你咩

係打劫 你無得唔比

冇人話佢冇捐冇做嘢，咪keep住做囉，各有各做

pm果條友厹到呢